# JOBLIST MINGGU KE 2
1. Ahmad Muzakkhy - Use case
2. Bayu Teguh Bimantoro - Finite State Diagram
3. Hafid Ali Rahman Wibisana - Data Flow Diagram
4. Muhammad Yusril Hasriansyah - Mockup
5. Activity Diagram - Tri Fuad